仲唔俾我捉到Blackpink錯字？

頭50秒，Rose forever young讀咗forevery young, 仲話係澳洲人

睇得出樓主聽日返工好大壓力

Momoland啲英文勁好多

我有講錯？